[殺狗會]我們的賭博日記20🚬

❤️

我

皮已負

系21 唔係20

-.- 又開錯

輕鬆

1.03中

一係SUPER 一係客嬴 唔好講咁多

西面系雞

Lm

19 20 跟住係咩

又中

客快入

20

日記20.5 boomed

主快入

主會否絕殺？

支持

收到風樓主舊登叫阿爾克馬爾

不了

國際賽閪角

9c

朱蛇頂住

主入啦on9

9C

多謝朱蛇放生

得返11.5s

主快咿入

有買唔叫-.-

朱蛇幫手頂住

9.5S

主快啲入

無買

試下比多一角

澳假送夠c未

試下冰角

角唔關我事 主黎一球好過

放我一條生路蛀牙好辛苦比我試下嬴錢

木耳唔刷角。世界變

10c

10C

10

請詠巴輸！

9.5

俾多角

thanks 10c

主入一球

11.5s 頂撚實！

冰封角

好玩

澳洲絕殺please

11.5S

我聽日食譚會叫木耳

super?

完未 好辛苦

唉

主正辣殺

M巴 重心

玩左2日無玩過
11.5s保本

ft 11 10c

完未
我個心就黎頂唔順

2.5s gel

11.5s!!

依場唔係bo 聽朝先係bo

屌 炒4注

一注主win 一注11.5s 又冇玩過

第二次破燈😂😂

好彩和

11.5s 大大gel！
不過豬左賽前8.5s

德國嗰場大家點買

咩2C話我師傅

又豬一舊 辣殺主

Sor 睇錯

注碼點分配先

9.5 11.5s

澳洲7.5s
澳洲8.5s
澳洲11.5s
澳洲 2,3

好彩虹兩個都頂到，無輸贏

下= =我洗唔洗講D咩都比你JER到痕掛 唔鐘意可以唔洗覆我架喎
唔洗刷存在感=.=

懷疑上幾注同你同路

要bin c
頂盡7C

我比你JER喎你仲話番我

係要打爆9.5s

LO9今日傻能左 希望朱蛇原諒佢

終於開到角大

頂盡_ _

邊幾注牙

唔玩主客和同入球了

我不過是個人 都會難堪

日日都傻ga la

又抽朱蛇-；-

聖paul 塞爾維亞 全南天龍大

重注德國2.5

冰個jer痕

多謝mama😘😘
[black]不過cup唔番墨爾本個場 :([/black]

全南😂😂😂

好慘唔攻擊人就比人攻擊

輸少當贏

我仲要重注左😂

重心買法

快啲攻擊我

OK

半大全細

我唔會攻擊人的

走盤 我屌

直屌2 ar

狗男女

痴根

本多終勝

唉。。。。1下4連，又2連，我都冰左40分鐘啦，求放過

我想喊

睡了 各位晚安

無嬴無輸今場

搵佢地同你地浸XX啦

德國主勝唔中自殺死

系。。講起就嬲
紅左都入唔撚到波 辣殺

你贏錢，我輸錢牙

啱啱都想咁講

辣殺力加

尚州濟州全部都係賓州

我追姐，正常唔入9.5s ga啦半7全10都好叻了

加完都唔夠輸

你有無買11.5s？

德平手

贏埋比地產商

好撚黑，加時爆我9.5s
得返11.5s保本
次次都唔可以收兩注，一定會死一注

朋友比

this is good

怪就怪自己信心59

我比強積金強姦

😒😒😒😒😒
原來係你。。。。

贏啦 2.x 倍

屌 以為關
開 1點 已經買左 仲要中注

你大把$$$啦

我賽前同人講
「建議唔好貪果0.6買8.5s
10.5s較好
12.5s仲好 （不幸有嘅話）」

結果我買最多8.5 9.5
啱啱掛住打機 3倍冇補

我了

你都贏有突仲想典牙

55699

有5倍無買 11.5s 走左去沖涼訓覺算

講經咩 全部有2先買

我9.5s輸，大注過11.5s

比晒料啦

果陣未開波嘛 點知會有咩賠率姐

75分鐘開始覺得角大啦 猶疑左好耐買5買好

西非豬幾時出料

聽日再比後日放假

E家舊錢又去返琴日個數，無玩過

連敗左 無料

智利落飛

半7-11

我要嬴錢蚊牙

唔洗豬已經好好

輸突哂，cash out完又cash in

上半場即場odds5覺得會有咁多角囉

你的朋友

葡狗
總統
西雅圖9.5s
澳2.5s
希特拉

😂😂😂

德狗個2.5伏到

德半和

++

智利繼續落飛

葡狗
總統
西雅圖9.5s
澳2.5s
希特拉 [black]重心[/black]

初盤系列

有冇同路？

唔撐我重心 講經咩

就是我

智利出山狗

不理 呢d唔影響我

gun

我又鳩禁禁左條大波4x5

睇緊台灣酒店 又第7次去台灣 食玩樂

去2日打算

成日去玩

德國落飛

香港唔知有咩做

我試過買張即日來回去台灣

瞓

智利強陣

我果陣痴撚左線
同埋去過好多次了 只係純粹過癮

晚安媽媽

德國(中) 0-1 智利

智利

山狗好波

咁快一球

-2大

德ng

我收返

屌唔小心買左德國勝
本身想買ng 我JUMP

德國被㩒屌

我跳樓
德真係反撚到我派100

唔緊要 兩樣都難中

屌NG入一球 而家買左主勝要入2球阿

入完仲要唔好俾人cup同追和
或者咁諗 可能開智ng 之後cup3:2

我好似掉左錢落海

咁咪冇買錯lo 利申鳩up

買智ng先

德國贏唔到既話,我就QUIT POST了

平手

眼淚已流 我買反果陣5.幾

德國係威係勢咁🤔🤔

2706 23-06-2017
02:10 主客和 星期四 2 德國 (主) 對 智利 (客)
主 @ 5.20 $100
100蚊阿

唔贏,講經咩

BTW
BLACKPINK首新歌幾好聽

睇唔透系列又中

都未完

仲有30分鐘 希望中

智ng唔該

有無人想買slowfuck

智利請你一定要贏

大波算，兩隊都爭出線

開大波未阿屌

咪係

廢既我條2X1又差佢

德國先追和後反CUP

G持

好

智利爭氣啦

不了,德國要追和反CUP

一齊訓了

我後補

德國好球！！！！！！

德國(中) 1-1 智利

屌你老母,拿拿林入多兩三粒定定驚先啦

屌我個Ng

7

仆街

點解我會買錯

德國反cup 生吞豬手一隻

。。。。。。唔好亂up

冇乜運 訓覺算

LM

好想跳樓 明明有一份真摯既錢係我面我居然買錯

Ng cashed

無買錯 照開

GCHI

我買左主勝5.2 咁都開到 我派錢比咁多位

德國快D CUP佢老母456

開埋大波,主W

me

唔記得買斯洛伐克大波

Me

有信心 我都買左

舊生0:1

斯洛伐克U21(中) 1-0 瑞典U21
波蘭U21 0-1 英格蘭U21

Slowfuck goal

u21秒入

盧goal

-2

唔記得買就入

Lo 要左？

Lo 斯洛伐克

Lo 34567

同路了

全部都-2
德-1

我唔記得買

朱蛇阿甲同巴甲有冇大波

有無7.5b同路

6點後個d, 睇下有冇同路

ME

不是ttg 2

咩2c

未睇阿

m巴重心

屌,訓先
希望買左德國既手足,幫我屌到佢贏為止

祝中

師傅好似話無咩信心先會補2
但都係保本方法黎

多謝你

早抖

頭b在嗎

-1阿甲

1:1

Lo 20

斯洛-1

Lo 又goal

無買呀

6.5b

智利請入一粒 唔訓支持你

2:2

已入

2:1 唔該

未兩倍

買住先

是旦 我玩ng既

瑞典jump

2.04

我睇今場又5c
不過我兩邊買哂不敗算

屌買緊6.5就比c

2.25》1.66

唔買了 本身想加注見到咁高水

瞓 反正無買

智利射準d啦

德國入多球

5c

英撚
智利
斯洛

刷角入波

德撚快入一球

屌唔撚係又走盤下話

屌入一球啦是但一邊

RC左都唔識入波

垃圾
唔撚係半大全細下化？

刷角啦

角又唔刷 波又唔入 食100舊屎啦你地

上次先5c完場 今次德撚唔係又5c完呀

係

智利絕殺

2場平手盤都入波先
下次識買第一隊柒頭了

阿甲絕殺

唉 都話5c完 唔信自己 智利又唔爭氣
今日豬3舊

德撚1:1 5c FT

4x5羊一豬一了 請廢青加油

英撚
斯洛

英撚
斯洛-1

差英撚

Lo 30

Lo goal

廢福福

返生第2口 斯大波 cashed

英撚大

3-0

朱蛇

多謝大家支持 4x5 斷一關唔知收幾錢

我愛阿福

收好少

斷最低水果場

斯小孩畀全格黎

暫時255 ，如果4球就有贏

瞓返先

比佢玩死 屌再黎

有無補單頭？

試下邦迪查比

直屌左邦迪比達w求你要贏

唔係年度重心，高sir win 咩

狗會成日結算做乜9

高士路

學生大已死

學生比多球

Fake兩次 含啦

高士路0:1

高士路要反cup

點解要返工

學生2-0

爆頭死左

好能攰

無fake咪大波 屌你老母

屌唔撚記得買學生ttg2

翻生第3口
法林明goal 大

Me skip jor

M巴中ttg2

Slow fuck

番工a?

Happy friday

嘿

法林明goal -1

same road 但唔小心訓撚左

盧蛇日日cash out駛返工..

盧830玩唔玩

唉早知進取d直屌-1

要返

嘿 睇唔透系列全中

法林明高大波呀 -1球 是但一邊入啦

邦迪比達主w cashed

有冇獨立隊同路

唔好咁講，買左盤唔想走盤

Yes

高士路我屌你老母

嘻 同盧同路

你2對決我skip了

法林果場求你是但整粒啦

你第二囗要斷了

聽講你。。。

。。。

獨ng

入lift前系列 獨立隊fg

屌你老母

再燈打爆你個頭

詠你出之前買左

法林明高求你半2全3

買左獨立2.5大 想4

都幾危下

呢個盤開咗幾次下盤喇，今次開上啦

我牙肉腫-.-

睇牙醫啦傻閪含鹽水啦

你算唔算關心我😔

Goal

盧goalllllll

你關心下我喇😞會01完場😔😔😔

睇牙醫啦

做乜9牙謝b呢

呵番

呵呵呵

可能琴晚食左西藥上火

真係0:1我派兩個100

你關心我la😞

Lm sin

lm ok?

飲多d水，戒下口先

比多兩球我

好 會01的

伊布bb乖啦

我啦

要頂實

咁你要希望盧b關心我先得😞😞😞

你日日劈鬼佬涼茶都會熱氣嘅咩

有冇除左早訓 飲水 戒口既極速消炎方法
岩岩食左消炎藥

樓雞買必消碘漱口啦 好work

盧bb你對我好好

搵d鹽點下個吊鐘

叫佢含鹽水架啦

獨立隊456

😂😂😂😂😂

法林明高求你比多球...

同路

扣喉啦嘿

飲鬼

搽紅藥水啦嘿

樓上天才

駁5刀嘿

goalllllllll 沙佩恩科斯

嘻嘻

😣😣

法林明高大 cashed

法林快入

梳

沙士菲 半和 有無手足跟左

尊重啦屌你老母

我去搏殺先 大家贏多啲

贏多啲

法林3:1

善9真心想人贏就5好祝福啦=,=

幫手叫is ok

明哥同我入多粒定定驚！

一叫就入我都驚

4:1

5：1

法林明高大到咁

法林明高大靚仔

細個窮到無錢買藥咪咁

樓主頭浸屎坑就有咸水

頭浸屎坑腳踏狗屎

gchi

盧0:2

各位早

我盧又中

改左名了，我盧永遠懷念

hi

Bye

澳洲7.5s
澳洲8.5s
澳洲11.5s
澳洲2,3
斯洛伐克u21大
重心 學生隊 2

盧b唔要我了 我係啊忠實fans

m240子 今日買咩

未睇啊，返緊公司，晏啲睇

法國KY e排比d水我全部開對家
唯一好彩係無跟純粹當參考下

in m240 we trust..

我盧又goal

要啊

輸到仆街

盧唔係度出水

收埋食就贏

出3場1走1贏1叫糊

獨食難肥

又要馬兒好又要馬兒不吃草
我就又要香香贏又要香香不同路

所以尋晚叫佢5好買，嘻嘻

派佢

派我地

都得

陳日先派完200

盧

我呢

你然牙 派牙迷好d

又5係派我

Lo b 反底

佢人間蒸發

反jor ho耐

=.=

又宣傳下

可能上左樓

跳咗樓....

迷返盧了

可能早排跟lo b 對家上樓了

對上一次好似係水原場韓國盃

濟洲我屌你老母聽日又有

買對家啦

哈哈

法林名高大奶奶cashed

善妺有冇心水今日

善妹心水係機械人

樓上斷電

之前改左用筆芯電 唔怕

你好似就分體...

法國我一早訓
盧就瘋狂贏錢錢
我不迷盧了

香橙公主

早晨

走啦契弟

今晚想Allin西班牙

Same

ok
i go
bye

挽留香b😘😘

用唔返香香公主......

又要香香走 又要香香被挽留

迷盧黨

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

.......香香別走

唉走啦走啦走撚晒佢

一齊退出迷盧 我就係成功例子

仲有我

Thanks 早頭第一場
2x1法林 追返琴晚場角

你叫架

小妹收留難民

挽留香b

死開啦死人妖

我知香b心底仲係愛我

左右b

別想太多了😔

靜啦

但係你呢？你呢？你呢？
開口埋口契弟仆街

係 訓醒見到頭場十角
再見到你出左水就2串一

盧b口不對心架佢愛你

好有層次感🤣

樓上正傻仔

樓上Oi g

系

反彈樓下

香b我口不對心牙 come back

打fifa啦你，成日閘9住我

食屎啦 今次大劑喇你

fat fat 臨訓買左帕托客win
要起g了

人格分裂牙

早幾日 追返派u先

Yes 成日話徒弟徒弟
原來咁口不對心
睇清楚你了

渣渣油

家事5洗你理

嘿，7頭皮

岩牙，支持盧b

左右b勸下香b la💔

香b 盧b好愛你架

有幾愛a 睇唔出有幾愛

啱
棄卒
25仔
契弟
乜都齊

呼籲迷盧手足轉迷詠神同樓雞

迷盧黨得返你一個死淨種了😔
好好照顧你大佬

迷沙比蛇

善妹講得arm

太強了

舖塵蛇咪又系ky隻寵物

不了
買親開對家
唔買中9成

。。。。。。

你又煮垃圾...lovely son 好慘

媽媽，我

Wa，屌冇晒胃口

想像唔到係咩味道

呢句真
全盛時期燒廚房嘅觀恩娜勁d定mama 勁d

救命😑😑

狗也不屌

醜女廚房有新一輯未
Ky自動當選啦

Yes 盧神收我做寵物嗎
禾幫你壯大迷盧派聲威

Lovely son腸胃一定好好

比地球生物食嘅咩

我系謝b寵物

追返先

我呢 輸4了

下面十抽一派ky[black]食譜[/black]
幫幫lovely son 做下好心😭😭😭
日記有愛🙏🏻🙏🏻

想學煮野食

你琴晚先羊

我有佛跳牆食譜

又屈

我始終是迷盧的
犯賤

汁咁多都要

別笑我 我犯賤

係都派我先啦

邊個造謠牙

❤️❤️❤️❤️❤️

不如我教妳煮野食
KY你教我賭吧

哇屌 兜野係人食?

籌旗幫mama報烹飪班？

「屌咩，贏錢有人走=.=」

個幾條金菇
有幽默大師影子

加d心心上去未

Dllmch ar

加重心都唔掂啦

食完喉嚨好舒服

橙皮 仲要連貼紙

腸胃都好左

波台有15妹
喱到有ky

甘荀金菇蒸爛鳩脆玉鯇
薑蔥suen la ching

你可唔可以教下KY mama
好擔心lovely son

狗糧大師

屌又落雨

盧紅節話一個月只可以改三次名
我冇得改啦
佢話:你仲唔4？

佢係咩人
大家有眼睇啦

係你傻b先繼續迷盧
一個二個都走哂你都唔醒水

系 明明轉番做人
要改番迷盧

係我傻！

I am bad girl

永不放棄 人面世事心中永記
苦楚之中找到新的趣味 我更是有朝氣

香香 你唔好咁天真啦

2017 仲迷盧-.-?

香香走啦，走啦嘛
Wakakakakakakaka

圍盧先係追上潮流既尖端

這個真！

善狗又話和平，係咪又想吹奏牙

盧b唔好蝦我善b啦

香香

呀！！！！！！！！！

盧sir想趕我走

個個都叫b-.-
香b 善b😑😑😑

lm 又追番1k

知啦

垃圾學生 好彩買左單頭

岩

Six迷一定迷朱
朱蛇

半和真係天意

唔迷盧點得 今朝又goal

咁你叫綠b

迷盧成日贏

呀！！！！！！！！！！！！

😂😂😂😂😂
明明紅棍轉眼變成綠棍

520 幾時中四口

....屌 quit post算

迷盧贏大錢

挽留

唔好自己呃自己啦-.-

由迷盧第一日已贏大錢

好，我走

挽留，我走

最好 有生一日都愛下去

唔好啦

Bb❤️

一齊酒

第一日已經冇飯食
一唔迷 Lo b 就食半島

飲🍻

飲勝 咁至醒

😱😱做咩

Ky mama唔要我地

邊個又jer nine me ky bb

佢成日Jer我 不了

媽媽

你收聲未?我都唔同你嘈你係到發咩癲?
得啦 你嬴曬啦 咁咪好威 咁要面 比曬你啦不如

屌你老味

仆街比迷盧圍

siu4😂😂😂

垃圾Lo9

我蛀牙蛀死都唔會比你圍死

有骨氣

唔洗人身攻擊既 人地覺得有道理就幫姐
你都有人幫 咁係咪你D兵?講野唔洗咁盡
大家都係係到賭下波傾下計 你覺得JER人係你既樂趣
但唔係個個都咁認為 重點係同埋我同你唔熟
真係唔想同你嘈 你話我只會覺得自己岩 其實你自己都係咁

番工攰死都唔會比你圍死

係勁

盧狗仲backup左幾多句😂

笑到仆街😂😂😂

聽講個harddisk都裝唔晒-.-

大家都係係到賭下波傾下計 你覺得JER人係你既樂趣
但唔係個個都咁認為 重點係同埋我同你唔熟

你收皮未?

我打不死

我一陣就去食雪糕痛撚自己 自殘都唔比你玩死

笑到往生

😂😂有幾多種死法

垃圾LO9

集思廣益 一人一種死法比肥朱用

仲有餓死 凍死 攰死 眼訓死

朱古力jer我盧
下次你比人蝦我唔幫你了

佢恰我先架

大蛇互jer 唔係成日都見架咩

笑死

係 一山不能藏二蛇

都話我唔係朱蛇。。。。

唉 去緊食雪糕自殺

死左會惹蟻

知唔知我食完雪糕會變咩

朱古力雪糕

haha

我笑死了

又唔小心殺左人

Q係咪有人逼你咁做...

逼wt-.-?

你為什麼戴這頂帽子

盧 嘗試靜啦

世界將我包圍 誓死都一齊

綠b

逼你haha

壯觀得猶如_岸的婚禮

綠魔個仔

無

香b個心始終係向住我

綠q

心水清

cls

估唔到我講咩都係一種錯
我已經係哈根大師既門口
咁多位 再見了

樓上多脂肪多到爆炸4

啲脂肪甜架

我想嘔呀

已經痛蛀牙蛀死左多謝關心了

肥婆係罪

蛀牙肥婆就。。。

盧狗真係

我知

有冇中南海手足🚬

竹戈

收嗲啦樓豬
你地中海咋

如果那個他不愛護你准我代你哭

-.-

老4好球

I'm in love with the shape of you

又叫春

禾刀想叫

我地中海無所謂 謝b話唔介意😁

盲了

紅棍最近點

肥朱都冇介意你肥毒柒

窮 口臭 爛賓周

好 支持

最近豬大錢

死肥仔放假再去做減肥操

打飛機啦去

食左野先啦 唔食野邊有力減肥牙

不了 我聖潔的 holy fat jai

惡鬼退治

沉溺往事幾千次 悔心無意義
花光氣力試 終枉然 欠意思

你請？

尋找千里卻別離 情理歪曲真諷刺

詠巴住邊的？

呢首歌真係經典至癲

細數呢個po有幾多人妖？
1.樓g
2.
3.
4.
5.
6.

一齊冇飯食？
你onx架

自稱小妹果d都係 唔洗計

勁?

小妹係女人

口痕

小妹係女

香香例外 俾盧狗落左降頭先變妖

小妹唔係

盧有一個人唔敢jer 估下係邊個☺️

佢自己

我有個frd係女仔 成日係ig自稱小妹😂

肯定係kaki啦

屌唔記得轉ac

佢5想理你了😔

我係咪好無聊~_~

佢冇得唔理我😔

靜啦傻西瓜

你幹不幹！快說！

嘩！
幹什麼

格劍

得買詠神肥朱蛇
日記兩大命脈

嘩 詠巴好撚富貴

詠b條巨龍尖架??

人地炒你咋化，成日轉水位

返左幾日

甘你又應=.=

劍擊不普及呢

心知肚明的

kaki好可愛

其實盧個樣同詠好似

你怎樣知道我可愛

Yes 襟兄弟黎

有期你自爆 me cap jor圖了

做咩又唔做了

扮咩

我叻囉

Jer小日會死

下 真架喎 扮你妹子呀

冇錯喇

至叻係你

花劍定重劍，定居合斬嗰啲
居合斬可以帶劍出街嗎

$500出售kaki背心熱褲照片

比1000你唔好賣，咪害人啦

咁快又quit

好dirty 呀詠

屌比人無祝慘過食屎

日日都Cashout
點習慣打份牛工

我應你又話我jer你

有無人可以毒啞盧狗

鴉鴉鴉

仆街諗起左右b講果場角

詠b用咩 菊一文字定村正

依個真

白虎虎原太是你？

我個心好似穿左個loan

喂屌你又話冇cap！！！！！！！！

其實我用鬼燈丸

係囉咁你又鍾意？

俾詠神拮？

引厹😒好似chok墨魚咁chok

係
好大好尖

你咪對住我chok墨魚咁chok呀😒

。。。。。。。
你唔信我

你真係冇先好！！！！！
講開又講你未send比我！

性暗示

想睇

1001

樓上崩牙